[1Q題] 三國裡面邊個人物最唔上進?

求秒

樂進

ok

屌你老母！！！

俾下機會其他人參與得唔得呀

Is